求好食日本餐廳推薦

兩個人1000to1500到

元気

食左過百次

一杯

魚べい好食過元氣

ANA Ten
TST花木

銅鑼灣 gensui

(唔記得幾錢 )

上面講嗰四間準備試晒佢